十一仲話去港島？你去埋我個份

黨鐵一定無
船又可以企喺追頭等你
巴士唔使講 今日成車落去逐個逐個check
利申新界牛

五區

搭地鐵= 831
搭巴士= 三條過海隧道過百隻狗查車
搭船= 黑警係碼頭吊魚 等手足上岸

除非你搭到直升機
否則去港島=送頭

正解

夠多人咪全部人行紅隧走囉

今日真係好好預演

又一次多謝班傻鳩犬黑

如果 我話如果 佢喺晒另一邊等你慢慢嚟 會點

五區啦

岩哂 另一邊就一個rb 一個一個搜哂
一出一入既位都講得出

H

占占占人

完全唔明點解仲有班未訓醒既人帶風話去港島
成本高到痴線

租酒店又有藍絲職員篤灰

搜曬成萬人？

幾千人被包圍喺紅隧都算壯觀

929大遊行完十一大遊行真係fuck logic

破釜沉舟

屌 冷氣軍師

咁老既走先 後生留低囉
放幾百人係度搞掂
你唔係覺得行完咁長 然後再上裝再打

九龍區

警察絕對有能力搜100部巴士
然後將1000名被捕人士既手腳打斷

929 影相仲唔夠 101又要
佢地真係好鍾意影相

咁唔通港島人去天水圍咩？上次天水圍勁難入，又勁難走。

人地就坐架車嘆到人出紅隧先出黎 我地就長征到冇哂力 仲要咁焗
叫佢行埋我果份

背水一戰

啲冷氣軍師當自己玩緊世紀帝國
今日損失左1000兵力 我一間再徵返1000兵力

所以我個人支持遍地

前線其實明顯有拖時間，所以狗開左野和理快散

問題係就算係九龍定新界,都一樣會搜巴士,小巴,黨鐵亦一樣會封站,其實邊區攪都係咁

咁咪港島去港島，天水圍去屯門

係紅隧入口直線射橡膠子彈
等睇前線手足被槍殺

你企最前呀 屌你老母 到時咪撚潛呀

其實你就算比警犬搜到口罩，頭盔，鐳射筆，

所以叫各位去返近自己屋企既地方集會
有咩唔對路可以短時間就返到屋企

港島人去金鐘, 其他人去高鐵站點睇

睇下留言先衝出嚟好嗎港覺狗？
第一個留言已經提「五區」啦

就算拉左都告唔入架 衣家林奠就係想通過濫捕嚇和理非 如果我地就咁驚左 仲講咩革命?

自己區易玩好多 四通八達 近屋企熟地型
仲彈性好多 中量分散警力同水炮車

個腦浸撚左?佢另一邊擺哂roadblock一邊迫你入去幾千人都拉撚哂啦

先唔講十一
咁聽日點
利申 都係新界牛

人哋封鎖港島出口九龍出口，跟住再嚟過沸水戰術就玩完。

同意

今日又唔去行on9

係錯佢點都會搜
但係唔係應該降低成本？減少送頭機會
你搞五區 至少你熟個區加有路走
你喺港自 走都走唔到

和理非冇不反唔去港島好難多人

出埋坦克

頭先紅磡好多狗

有邊次唔射？

十。一去邊都會被包抄

搭地鐵= 831
搭巴士= 三條過海隧道過百隻狗查車
搭船= 黑警係碼頭吊魚 等手足上岸

除非你搭到直升機
否則去港島=送頭
正解

p

我就唔明五區有咩好
又係佔下路對峙下然後拉幾件
完全唔會有咩實際效果
佔多次立法會成立臨時立法會仲好

住港島既一定留港島， 九龍和理非都可以過港島。

新界牛不論和勇， 留係對面海做支援

你行埋我個份

本身我都認同一區，不過依家真係無咩辦法走到
但係五區太分散人數太少亦有D危險，同埋傳媒未必跟到。會唔會三區好D？

九龍－ 高鐵站
港島
新界

所以？留喺屋企 定係 一齊去港島一次過被人包？

你打得贏水箭龜先好講

分區之前試過 影響力始終冇集中咁大

咁九龍係咪要有人保證出路安全？

咁講條鐵咩
仲分咩五區

自己踢拖落街啦
又要示威又要驚

咁都好既

係隧道入面唔洗瞄準嘛
只要向內射就自動爆頭

空裝去完再五區開花

占占点

想要畫面， 你地港九新界都舉美國旗就夠

占点占

5區集會打爆佢地老母

大家係咪唔知101係國殤

放心
根本有GEAR 都告唔入，無片無樣佢告香港空氣差要帶豬嘴呀？
保釋完出黎再踼保反告9 班黑警轉頭
而家星火搞緊起碼三幾十單類似既CASE
CLAIM 到班狗仆街冚家鏟

push

政府最憎港島多人
用盡所有方法

師兄唔洗起角 我咁講姐
個個都想出黎 但可以去邊到減低傷害

支持五區巧耐

点占占

有gear 返屋企無gear中意去邊咪去邊

係衝就一早衝入去啦
三個月幾百次去港島
咪淨係特第一次真係入到去
晒氣啦

六區開花啦親

所以要分區

收皮啦， 你中意你咪出。 告你唔入有咩所謂， 捉入去狗屋打獲先姐

六

呢個真幾次都差d走唔到

利申:牛

一鎖島就仆街了
好支持遍地開花

睇下你到時係邊
推手足去死既自私人就係你

港島真係難走
依家冇黨鐵紅van 巴士都唔搭得

分區真係方便好多手足返屋企

唔係個個好似你咁勇架麻

全香港遍地開花係最好
睇你仆街黨鐵會唔會5線全封

思路正確

照出

完全正確

五區
出埋解放軍啦警力唔夠

十八

灬灬灬

Agger

駁唔到

真

幫手推呢個post仲好啦

[分析] 十一點解要遍地開花

拉

咪係， 想睇佢封撚晒， 連藍屍都返唔到屋企
係條街比狗打埋一份

一早講左 係班左膠冷氣軍師係都要追求所謂既畫面靚

如果仲話去港島嗰啲 睇埋聽日
睇下有冇影響你嘅諗法

呢啲言論就係成日叫人入機場
屌 成個機場得一條路出去
如果狗同你玩大去封埋條路

係九龍咪得
香港重守 咁九龍咪無人囉
做咩一定要港島？

對

啱呀，我唔明點解有啲朋友一定要去港島，同佢哋解釋曬點解去港島係唔好，一句“無做嘢驚咩喎”就算，佢哋要去都阻唔到佢哋

三區太少
唔駛擔心人數問題
周圍都係街坊，國慶日唔出街唔通留屋企訓教

屌你條撚樣p牌仔真係好撚戇鳩

我無預出去會返到屋企

個人覺得分區好撚震撼wo
大家雖然唔係同一個地方但係目標一致

五你老母 六啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

新界牛表示見到咁樣聽日好淆

搵人做9搜車啲狗 睇下下次敢唔敢企係到 得幾條友係到

六窮巴

無做錯嘢驚咩喎

自己決定啦

大把非連登睇民陣 都會入港島

五區唔反對嘅

各有各做囉 無衝突

其實今日已經話比我地聽10.1要點做

係隧道入面食tg放題都咪話唔死

遍地開花

堅？

死都要去港島嘅 唔會阻你

「十一遊行」沙田區討論

一定去港島

你唔驚你咪去， 你未比狗打過

一定要人多 唔好散

打尖沙咀有無得諗 又可以搞9自遊行

沙田見

睇吓點隧道tag

五區
遍地開花！唔使局限係港島

呢個根本就是共識

就係你呢啲諗法害死前線
搞到前線成日走唔到

咪係，係對面海等你地黎捉

遍地開花一

如到時真係出唔到街 我覺得可以改係網絡上慶祝国殤
到時集中去twitter fb 使用多國語言慶祝国殤日出唔到街 支共國恥日又柒出國際

五區好好多，港島去咁多次都冇好結果，好似8.5咪幾好囉

10.1去港島真係唔得，9.29還可以考慮下

果班人唔會帶裝緊係輕鬆走

「十一遊行」沙田區討論

但聽日又港島
係咪要諗埋聽日應該點行？

分太多區啲人就會好疏
五區同六區係分別多咗邊區？

啱

班冷氣軍師真係低能
依家港島想搵個鐵馬整RB都冇

我唔忍心去屌醒佢哋

五區最好係可以行返屋企
唔撚使搭車

唔會拉幾千人 但會搜幾千人 要棄 gear
機場去青衣佢要拉唔通拉唔到？
係因為佢地唔會

巴士今日都查到仆街啦，港島留返比街坊啦

收嗲啦屌你老母p牌仔 冇撚腦

請善用不文回覆

• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

最佳方法就係直情唔好撳入去睇。

此乃不推文回覆

疏冇問題， d 狗都一樣
所有人自己區集合，九龍會師， 萬支美國旗賀共產黨

依家都係靠垃圾桶頂住
或者火魔法囉...

除此之外真係冇

鬥長命

唔好自訂101係死線

對家似乎唔敢跟 我地亦無需曬冷

佢地根本唔出/唔帶gear出黎緊係唔撚驚

連登不是大台！

遍地撚不代表我

港島撚不代表我

我代表我自己！我相信集中港島人多賀佢老母！

我代表我自己！我相信分區遍地開花賀佢老母！

我淨是知道連登仔一萬個用戶不代表兩百萬人嘅意見 你信邊一樣，覺得邊一樣有用就去個樣我是好想連登仔吹雞踏沉港島 但是考慮勇武徹退安全就分區

總之成場運動無大台，10月1日齊心賀佢老母！不再分化！

無講你是勇武和理中立，你覺得港島有用就去港島，你覺得分區有用就去分區

利申港島撚，溫馨提示當日最佳出門時間是當日朝早，入港島食個早餐同午餐

世紀大和解！港島撚 與 遍地撚 10.1 已達成共識！

住港島既一定留港島， 九龍和理非都可以過港島。

新界牛不論和勇， 留係對面海做支援

和理非 返一日 no gear 囉

咁咪就係你無裝你可以輕鬆囉,屌你老母,你知唔知幾多人係唔俾人查得?次次棄,出一次棄一次,老豆開五金鋪都唔撚掂啦

水箭龜沒水就唔驚啦

點樣沒水識做啦⋯⋯

總之港島就一定

驚走唔到就千奇唔好遲到
早行早散充人數

一試就試到啲狗玩交通，紅隨東隨，碼頭 , 搜車，抄牌，搜gear

遍地開花賀佢老母個老母

贊成各區起義，自己區最撚熟，又易走，街坊更佳，勇武唔怕死可以去搞中聯辦搞升旗

收皮啦叫人放心，今日聽住條警犬講到明無裝嘅先走得。

俾人捉咗去新屋嶺毒打，出番嚟搵邊個算數？

絕對唔支持10月1集中港島，因為真係對九龍新界手足太大風險。

我buy去兩區
港島 西九
無目標只會85完場

依家記者鏡頭影少幾分鐘
班狗就即場捉人喺地打斷骨.....拉返去新屋嶺都嫌麻煩

直接開波

sir this way

五區集會最好啦

咁次次圍捕唔洗棄裝走啦

如果五區驚太分散
不如三區？
港島 油尖旺 沙田

住港島既一定留港島， 九龍和理非都可以過港島。
新界牛不論和勇， 留係對面海(KW)做支援

巴打諗到咩可唔可以做咗先
出咗咁多次點解仲見到架車咁多水
係咪巴打未出手

最自私係你 港島打過幾多次？

之前有個巴打話不如彌敦道

佢仲以為啲狗係捉有gear既人大聲少少都照捉你打獲你啦 告唔入係另一件事 0成本打到你仆街先

唔去港島啦

人權法同十一 班狗唔敢亂黎
過左十一係另一個局
係全民JOKER既新局

收皮啦，想叫人唔好上街？

9.29係集中撚最後機會

住港島既一定留港島， 九龍和理非都可以過港島。
新界牛不論和勇， 留係對面海 (KW) 做支援

PULL

遍地開花 全港都係

上面果位師兄要將水炮車入面既水飲晒佢🤫

條友紅隧走都講得出口
五毛定真心膠
同過關比人集中搜有咩分別
大圍捕都慳番
班狗真係要多謝佢
如果冇gear我搭乜走都得啦根本唔怕比狗搜
點解要行紅隧

一放tg喺隧道全部人收晒皮啦

師傅仔咪再叫幫閪狗做警察
好銀耳

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

住港島咪去港島囉

唔係支持
但密閉空間放完可以一星期唔駛用
要駁人都用下你個腦先

你傻撚左？
10月1號有手足俾黑警打斷手腳
係咪你賠命？

要殺唔殺人
係警察決定
唔係你或者北京可以決定

pish

所以一定要遍地開花

或者到時班狗唔用腦
你知啦 之前KF地鐵站照放

港島人留港島 九龍新界就喺返自己嗰邊

人權法唔係大曬
冇number點捉
冇number點制裁
總之照顧自己照顧手足

咁仲正
攬炒精神

葵芳站咪放完囉
黑警做野邊洗你教呀

驚閪咩

有solomon 照住都淆

真心想問係金鐘中環灣仔銅鑼灣有邊次係唔比人圍之後要搵路走？
成個港島要圍你好易架咋！
金鐘推防線銅鑼灣等你黎已經可以直送新屋靚喇！

搵命駁？不了
巴打先行

話去港島個啲一定未出過去

你用下個腦就真，mtr站內都照放，仲會有咩底線

今日咪就係冇帶gear
結果喺添馬食tg食到嘔

講到你一出事人地即刻飛過嚟救你咁

推

駁唔到 次次走都要心驚膽戰

規模唔同、交通樞紐同個地鐵站比
無L腦

你講得啱狗打人我地控制唔到
所以
你驚就企後排
再驚就咪撚出
出得黎自己計過風險，仲細呀？賠命？
不過法理上就近呼無可能告得入
呢個都係事實

今日係民陣 勁早完出賣我地

佢未放地鐵個陣 你都會咁諗
佢未開槍個陣 你都會咁諗

咪撚ON 9 邊個拉你就告果個
除非拉你唔係狗
係狗就有狗要認頭

新戰術：
九龍開戰
港島偷襲

佢仲用緊「常理」去推測黑警嘅行動，淨係識話人冇腦

真係過唔到海既都無辦法，到時再變各地開花

發覺好多block user叫人101集中港島
話人多就唔驚 人多咪一網打盡囉

無腦架你

行動post 麻煩睇一睇
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

開乜戰吖，101唔係去為左同狗打交吖
對準政權吖

如果手足諗港島，一定要準備overnight，唔好搭車走自動送頭!

遊完行全部上一樓一叫雞避差佬

區區都有政府建築物啦

認同，住港島就話方便返屋企姐，住新界既真係同你行返去咩

入黎投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

一定被包圍

軒尼斯 彌敦道

五區！

呢個啱

我p牌推唔到

十一國殤 六區開花

果時未通過人權法
人權法既威力大到你想像唔到
你諗下成個權力架構是但一個被人點左名都已經會叫停下面
所以呢幾日無狗發DIN

覺得可以瘋狂行隧道
人要夠多

喺自己區附近我至少知點樣行返去，或者對附近有咩地方可以坐返陣
推推推

你就咪撚戇鳩啦
邊個拉就告邊個?
班強姦犯只係想打你鑊甘渣
根本冇人care告唔告得入
根本唔需要有狗認頭
你咁講同叫義士入去送死
再坐係電腦面前食人血饅頭有乜撚野分別呀?
死撚左成班手足黎換美國制裁?
你傻撚左呀?
你有冇人性架屌你老母?

一定分區

18區遍地開花最好 一定冇咁多警力做搜捕

五區定案

無出賣，因為出面有人封路，黑警出新聞稿話要清場

邊個話出港島邊個係鬼

都係果句，你驚 就企後排
再驚，就唔好撚出黎
出唔出，打咩位置，自己衡量同乘受風險
BTW 我係主張眾籌買狗頭既

兩區就夠
編輯角度思考 要做新野先吸引到世界注意

留係屯門區 有乜新野可以做？

7.1係例子 安全啲嘅選項係衝立會 同時成功偷襲掛黑旗 打亂晒警犬部署

10.1一樣 事實係金鐘比較危險同重防 要打亂佢地可以調轉嚟玩

我知人權法威力有幾大
但冇證據捉唔到人又有咩用?
林奠話唔再用新屋嶺=毀屍滅跡+大掃除
到時洗到一乾二淨仲捉條毛?
除非美國直接制裁整個香港警隊
但美國敢一黎就玩咁大咩
自己人就信當差冇一個係無辜
但外國人有幾多個係咁睇?

咁本身港島啲手足點🤣
佢地可以照去架
你自己想去邊咪去邊
利申都係新界牛

個時水砲車出緊嚟，班狗要佢即刻完。
佢係希望大家快點安全走，何來出賣。

鍾意去邊咪去邊囉，有咩理由叫人唔好出港島

推五區啦

所以就要拉其他區兄弟落嚟陪葬？
你自己安全返到屋企
其他手足就要心驚膽跳咁走
港島狗唔好咁自私好無

擺明要遍地開花啦，調返轉港島人點樣入新界

無出賣，長線玩，表面上一定要同狗合作
等狗無得話佢地搞得唔好做借口
另一方面，狗派二五扮示威者搞事搵借口出兵
所以，要捉鬼

去返自己嗰區

港島人出港島冇問題架喎

五 六區 然後各位係自己嗰區

廣傳 和理非自保招絕招！

一係訂酒店 三舊零有老銅

我讚成分區同佢地死過

明知過港島係個大伏
點解仲要去送頭？
支持遍地開花
易集易散

咁咪book 酒店囉，都係200蚊晚！

10.1真心唔建議狗屋冇意思，政府設施旗桿就唔同講法

屋企近邊區就去邊區

對於九龍新界嘅朋友嚟講
港島的確已被圍死
今日已經喺一個好好嘅101 demonstration

利伸: 小弟港島人

另外V煞劇情其中一個重心喺:
People should not be afraid of their governments
Governments should be afraid of their people

假設我地100萬人出來
分散5區 每區都200,000
而警方先3萬 每區6,000
我地喺以33:1嘅比例去打依場仗

當然
數據上只喺紙上談兵
但只要大家101願意繼續出來
去你認為最熟悉嘅個個地方去抗爭
就已經大大力喺國際層面上
摑咗政府+中央一大巴掌

之前青衣 已經有傳被藍絲酒店篤灰
又想試多次？

屯門

學老毛遊擊啦

點都要去港島影張靚相曬馬先啦

策略！港島遊行易被四面包抄，希望以後大遊行改九龍舉行

你要有明確目標，有推演，啲人明白，知道做乜，知道個意義喺邊，心甘情願咁樣出嚟
就以下呢個大綱，有冇真係睇下，諗諗可唔可以咁推演，有個sound good嘅plan先召集到人

頭炮
朝早七點半，封三隧，紅隧主隊去灣仔賀一賀佢，等佢安安樂樂升佢個旗
然後全散be water

主戰
返去食個早餐，日間分五區集結，升我國旗，唱我國歌
be water

最後
隨時見機，游擊野戰，自由活動
be water

你就傻 咁去邊區班狗唔可以搜車停鐵

其實講真！就當比你搞五區！
佔下路，屌下狗咁！
然後又拉幾件！
實質效果係做到啲乜出嚟先。
林鄭依家玩濫捕，白色恐怖。
就係想令好多香港人驚。
咁點解唔真真正正做一啲威脅到政權既事。
你搞五區。
佢既態度就係:你咁樣唔會令到我驚架

威脅到政權既事會唔會例如圍立法會，同時成位臨時立法會etc....

純討論，有咩講錯，大家多多包函，多多指點。

咁特別既日子 做d唔會平時都做得既野

5區？

唔係下下你打我左邊面我打返你左邊面先叫報仇
比少少想像力諗下點可以令到黑警集體吞槍唔係更好咩？

除非你住港島區，隨時返龜，唔係真係好難走。

無奈港島居民有幾多會出來呢

和理非 驚咩比狗搜？

有能力就出港島
唔得就其他區

兄弟爬山 各自努力
係咪唔記得晒

九龍新界有兩個支聯辦分部

美國過緊人權法 唔洗set deadline 比自己

收皮啦，一鑊熟

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG

做多少少野 成效會更好

行動post 麻煩睇一睇
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

無人有set 唔使特登提
但事實係 嚟緊十月要開始搞埋下個月區選 如果林奠無取消

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

紅隧入面831

真
新界牛搭鐵有唔係 搭巴士又周街rb

今日連電車都出事

咁要評估下做唔做到圍魏救趙。

現時班狗用黨鐵運兵兼且封路搜身
我地都可以變通
五區起步再合流其實諗得過
又唔會減少人數

10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

我見好多人都話近幾次出黎遊行 好似個目標愈黎愈唔清晰 唔知為咩而行 我依家話比你知 我地係出黎用行動同中共既國慶打對台

10.1係中共立國週年 每年指定動作會係金紫荊廣場播中共國歌舉行升旗禮 中共梗係想見到全國人 興高采烈唱哂共歌為佢慶祝啦

如果係10.1 二百萬香港人出黎遊行 同時係佢升旗禮既時係全港揮動住世界各地既旗幟 一齊停低 唱香港國歌

第一 一定激死中共 佢依家最棹忌生日發生依啲事
第二 比全世界見到香港根本無心慶祝國殤
第三 再次比目標全香港 做一次正正式式既儀式 激勵士氣

我地集中係港島又得 分區行事都得 因為最主要 係我地會做既事 建議搵一啲有代表性地方去做終點 係各個終點站 都自己set一個旗杆、香港旗 一組音響 一隊正式𣄃手 全港約定係金紫荊廣場升中共旗播共歌既同時 我地一定停止手上既行動 暫停前進 肅靜 一齊對住各區終點方向唱香港歌 高舉香港旗或者各國旗 同時各區終點一齊播放香港國歌 進行一個正式既升旗儀式 係儀式完結後 大家向終點進發 繼續之後既活動

試想像全香港人一齊唱 願榮光歸香港 係幾震撼既場面 而且我地仲未試過 不如我地試下一齊？

佢有佢既國慶活動 我地有我地既國殤活動
遊行同口號照舊同每次都一樣 但今次係比個明確既目標大家 要做一個創舉去落中共面 要同中共搞既國慶做一個強烈既對比

需要既野
1. Diy長𣄃杆 要可以升旗
2. 香港旗
3. 旗手做正式升旗儀式
4. 音響
5. 記者直播 等未到終點既人都可以睇住同步
6. 全香港有共識去做
7. 同國慶升旗同步進行

地點: 睇下出面最後係想分區定集中 自己另立一個地方去set升旗 唔好同各區政府港共升𣄃有衝突既地方

屌 一撚定去港島 我最多訓一日街 佢想拉我由佢拉 我咩都無做既

就算告唔入 勇武比狗拉左都好麻煩 短時間內會減少左抗爭力量 但和理非人夠多 難啲被入罪 係有依個抗爭空間

聽日港島都好危...

真無裝和理非有衝突果陣開始散啦
之後封島果陣有裝和理非同勇武未一係走唔到一係棄裝走囉
講真你剩係有防裝都擔心比狗查啦
真係同你講法律咩
帶攻裝果D又要次次棄

如果唔去港島 不如傾下點樣係當日對準政權做野
去九龍新界區支聯辦？

荃灣大西北同tko既手足
3區係唔夠

話你戇鳩驚你嬲
一直都係和理走先勇武殿後 咁佢哋打斷中間勇武點算呀?又有幾多人陪你行呀?
咁大條行車路大條道理用tg添呀

講左唔捉鬼 捉唔哂嫁 自己小心啦
前線一定要組左隊先嫁啦 落單唔好企咁前

ppppish

pishhhh

仲要咁多銀髮 細路
唔俾佢地走先？

唔係駛鬼開軍車再運d解放軍入來扮警察
根本唔夠狗

聽日梗係港島 global rally都分散 7岀國際咩？

我意思係點走
今日都咁樣

最後又變圍警署

其實101國慶係咪應該聽晚零時零分開始慶祝
咁升旗果陣 新聞有d前菜浪住胃先？
漆？

我坐巴士過海 過之前咩都掉哂

101分散啦，港島可以繼續，九龍多區各自起步，匯師旺角，再上佐敦高鐵。

支持五區 封鐵囉
到時行翻屋企

B

狗無諗過要告入你
証物都拎出來玩就知
酷刑性侵仲唔夠受害既手足?
不被捕既前題下考慮點做啦好嗎?

一開始根本就係想圍警署

成個隧道無鏡頭無網絡，當你喪屍射都得

可以考慮圍各區既政府合署既
狗到就散,狗散就再圍

最少捉一隻，做個好例子

點都要搵個地方圍
即係又用陣地戰收場
所以先有呢啲爭拗

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

各有各做，總之出左先

行街唔比咩

應該只有留係屋企先唔會送頭

叻

真係每個星期不定4-5區最好⋯⋯
以光復屯門2.0同928中環作例子
你一區既話佢真係太容易cut哂交通或set roadblock
我由光復屯門2.0開始已經宣傳打後每星期都多區就最好
只可惜d人又話咩2百萬人先夠壯觀先落到中共面
依家be water就係要以最有利自己既方式去打呢場仗

你諗真d

比你七區 安全啦好未

最好既結局 係咪冇人被咬？

但同時媒體會點吖

明明比隻好牌你都唔識上

全世界一定睇實香港

1/10佢夠膽搞9香港人

即係擺明玩串個party

咁咪大條道理升級囉明唔明吖

比少少政治智慧啦

唔好講過海
你住港島都難返屋企啦⋯⋯個個都住示威現場隔離咩⋯⋯

大家要以第日頭條新聞標題做考慮
港島難去難走 嚇兩嚇又鳥獸散 難成大事
五區又會唔會太分散 有咩新聞標題作為目標？
2區最平衡？

凈係諗點走點走

點樣可以全身而退

留力求續社運吖？

不如諗下點贏啦

我話比你知

港島定陣地戰既話

一撚定係港島

呢個道理一直都有
你試下十萬人 班狗唔通殺撚咗你咩 拉又拉唔哂
十萬個一人巴佢都仆街啦

問題係 呢到係香港

同問

岩

驚既 不如個日睇直播 唔好出街

根本仲未全民覺醒

咁等一國一制啦

橫掂你都冇諗過贏

佢何止1/10搞9你
佢係次次都搞9你
搞左我地咁耐全世界除左美國之外仲有邊個國家升級做野？
1/10對中國人係重要 對世界其他地方真係wfc...

問題係未岀到去就完左

自己區會合我覺得ok至於最熟

咁全世界咪知咩事囉

唔好講咩之前都係咁

依家係1/10

成個context係唔同哂

你諗下邊邊輿論大

即使當日出唔到港島

我地be water

轉陣去返七區 都仲得

點解未開波就打定輸數先

唔好比風向撚帶到

想贏 從來都要有勇氣

支持，我覺得五區先係風向撚

新西人表示唔知可以點

港島真係勁易封路
封路封到仆街
我身為校巴司機
本身想接放學
防暴推得勁撚快 都接唔切
我都中左招 走唔切 比防暴搜車 又check 身份証
搞到吉車走
港島真係好難玩囉

笑死

如果一千個 可能真係會全部人搜曬要棄裝

但如果十萬人 無可能全部人搜身 應該會由你上返隧道走 如果真係搜身 再棄裝都唔遲

但問題係 有無十萬個和理非夠膽行海底隧道
係唔會 因為和理非 見仲有黨鐵 一定搭黨鐵走 唔會理剩低果班
同埋政府自己會去計 慢慢嚇下人走先 淨返最後果一萬幾千人先會全港島停鐵查車
所以夠pot不如你地呼籲冚世界都唔搭黨鐵走 就算無停鐵 等到夠鐘 十萬人照行隧道
一 有畫面
二 安全
三 想睇佢搜十萬人袋

美帝人權法跟本同10/1唔係掛鉤。10/1 係大家要落支那面

呢兩個星期好多人講 唔好做XYZ. 一陣外國唔支持。 成三個月外媒對香港呢次運動narrative 已經好清楚 獅鳥呢D係小事

根住屌佢地果陣又駁咩"拉得哂咁多人咩""要make noise"
好似瞓左三個月咁

十一有冇十萬都係問題

封鐵 查巴士 road block 已經玩謝大家

我地要變陣 呢D先叫合理

真係住得遠自己計下再以承受幾多risk 做好準備 一個都不能少

其實個個區都有政府building做target
冇乜必要一定出到政總(當然政總可以係其中一個)

五區
沙田荃灣

港島撚表示支持分區

okok，我去埋你個份

所有有6區遍地開花方案

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

再跟過往玩法攻港島
等於迫班勇武送頭
和理非就偷搭黨鐵離開
不了

除非有能力call十萬和理非
係港島留守通宵一晚
然後係番工時段解散

咁封鐵 封路 截定巴士 等等手段即刻美完破解
因為同時有大量非示威者 要搭車番工
政府只能夠被迫放你走

有D人成日迷戀人多影像 以為感動世人

和理非應該要落街行埋一份做下街坊應對下啲白衫 紅衫 啲撚樣

有車就去，無車就唔去，就係咁簡單，至於走唔到，幾拾萬人走唔到咪一齊唔走住囉

連登仔係咪仲想有外國支持架

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

我每次出去都係咁諗

齋去港島除咗方便啲狗之後真係唔知有咩意義

送死，一區撚你地去埋我個份

其實，人多畫面真係已經超多，全世界人要睇嘅都睇過，所以10.1集中港島意義都真係無乜作用，反而遍地開花，減低風險之餘，各區人仲可以輕鬆易參與咗，黑警亦都無咁多人手處理遍地開花嘅遊行活動，到時，各區遊行時，大家統一宣傳口號及活動主題，得出嚟嘅新聞影像配合世界各地嘅相同主題，可能更配合跟10.1對著幹！

照警犬做法
開工時間前會強力清場

屌你老母啦出夠一百萬人喺港島，班狗玩到啲乜撚嘢啊?
相反分散各區，每區真係出手嘅手足會少咗中，難打好附。差佬每區用1，2千警力連水車都唔洗出就打散你哋啦

驚條L咩

有班冷氣軍師好能自私，淨係識叫人出去港島，又講唔到班黑警同黨鐵封島班手足點撤退。

下下叫人掉gear，屌你老母掉得幾多次呀？

根本班狗而家鳩拉就唔理告唔告得你入，拉左你可以沒收電話、搜屋，係咪個個手足都做好被捕嘅準備先？

今次又嚟灣仔夾北角
你玩埋我個份

嘩我屌你老母閪，鬼撚到你

全部人入紅隧都夠膽講，一係狗，一係弱智人士

五區！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

不要問，只投＂沒有＂

衰到要爬山先走得甩

住九龍去油尖旺，住香港才可去港島

根本被捕／受傷係一個都嫌多
見到有啲話咩多人唔怕、邊拉得曬咁多人真係好戇鳩，仲要自撚私，一係冷氣軍師一係企好後自己走到就算，完全冇為前線手足諗過

難為勇武永遠走最後

我咁講 去港島一定再輸 今日太古已經係縮影 自己睇下太古段片點樣比人包抄

話人多拉唔晒果啲真係自私到仆街 拉唔到你係因為拉晒前線手足呀 而換黎既只係一張你覺得好多人好震撼既相

終於走到
仲港島真係唔好搞

唔會再出港島

手足屯門見

試做個推算

今日拉得勁打得勁係為左咩？政府係咪想10月1 日最好少人d?

10/1集中， 如人數多， 如政府咁夠薑唔理第日既新聞，又係拉得勁打得勁， 第日外媒點會寫個國慶？ 就係香港人不畏打壓，示威人數依然眾多，無畏無懼反對暴政，但被捕人數會相對較多，相反如日子敏感問題，政府有所顧忌，那被補人數便會少，但我們外媒報道因為人數眾多，依然贏曬。

10/1如分散，即係數量會聚焦唔到，記者應唔夠，手足可能會散水易左，但個別亦亦有機會打得仲甘，我怕拉係得少，但傷得重，第日外媒會寫國慶香港多處地方發生衝突，但人數未必出到個震撼力。

因無辦法估計狗會否因為既特別日子而收斂，宜家只能講各有缺點，大家可以平心討論分析下，但無論點，果日我都係一定出。

荃 天 元 埔 北 仙
6區 開花
其他手足 各區自行開花
主分散警力 再逐一擊破

好 你去埋我個份

天元都要分開開？
咁沙田手足去邊？

集中定分區都好
都有野一定要做

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

我指無論六區定集中都好，我都出呀。

十一外國傳媒一定係講香港示威
你要用多人數俾個震憾畫面
定係一堆人係度帶打帶跑咁既畫面

五區驚唔夠人

港島人留係港島，新界九龍人係九龍
咁會唔會好啲

開花

18區

我擔心唔夠記者，傷得仲甘，當然手足都唔係流既，但唔好忘記佢地可以有外援。

仲有唔夠記者跟到報道出黎，外媒會唔會報唔到d咩出黎？

其實冇可能再有百萬人大遊行 唔係我地冇人 依家係未行已經打撚散你
五區算啦

多區示威就唔等於人數多?
咩道理?

沙田定大埔
定係both

推 港島對大西北手足真係難走

印尼記者單野要煲大佢！！！！
非香港人+非示威者 都俾警察射中眼！！！！！

以前射盲眼都係香港人！！參與示威/first aid既，
但今次無關政治立場！！！非本地記者工作期間因警察不適當使用武力而受重傷！！！！！！已經係out of local issue!!!!!!!!

識逢今日係召喚國際對香港反極權日！！！！趁國際間密切注視住今日既事情，
一定要人道主義發立場上煲。大。佢！！！！

Twitter, Facebook, ig......
所有野瘋狂洗板！！

10.1 六區遍地開花

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
（黃大仙有支共政協議員）
行動詳情可以入下面個post睇睇
麻煩大家幫手推

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

港島地形其實係好撚危險，我讚成編地開花

利申：港島人

學番上次大罷工咁玩

撚有得行 齊齊渡海泳都似

首都沙田？

去返自己嗰區 同8。5一樣 一個港島根本裝唔晒所有人 去晒港島 對行動無幫助

2

熟地型係最重要

就算封鳩晒，你起碼可以行番屋企或者搵個地方呢埋

你要多人霸晒成條彌敦道會輸比港島果條大直路？
每次重複封黨鐵捕碼頭 捕紅隧嘅劇本好好玩？

過海先有最大力量

沙田撚表示新東可以分兵沙田大埔兩區
85經驗話比大家知新東人數絕對足夠分兵
上次大埔手足拖住班狗拖咗大半日
沙田幾乎全日真空 狗屋任燒
到夜晚十一點左右先清場

沙田大埔分兵兩路絕對有得做

又唔係有咩目標
如果你話搞臨時立法會/政府就話
On99出去打卡曬馬不了

點解唔係自己果區 爆盡佢

如果真係全部封晒，連登都死埋，就搞多次8月5咁，全港各區見

光復香港，時代革命

革革革革你老母，走lu走lu走lu走lu